點解買樓叫上車

如題，起源邊到黎

解左又點。。
上車，上車，上車來梗係搭去下一站
買樓有樓咪可以去下個人生階段。
例如結婚有個竇。

好奇問下

你應該未搭過車。
一向都自己渣車？

明白既。。。

因為快過你行路

唔係
我日日搭巴士

我記得有張圖
係屯門巴市上面影。。。

唔明 即係點